有冇人明白我？

知道咗好好朋友拍拖既心情
點解會咁難受？

我係女佢係男

哎唷唷

因為你對佢唔止朋友

係 有暗戀過
但時間都過咗4年

無諗過過咗咁耐都會心痛

人地呢家岩岩拍拖好地地就唔好搞人唔好等人喇
sad就一定 搵多啲野做識多啲人
話唔定會遇到下個

其實無等過
係知道咗心情就唔知點解會難過
我都覺得自己好奇怪

四年又點？唔等於你放低咗佢，
咁咪仲好，快啲move on,
真正放低佢。

以家先發現好難唔鍾意一個人

當你遇到下一個

會努力

Pm me